被強姦嘅女仔

其實比人強姦過之後係咪會好怕同男人有身體接觸
就算隻手唔小心掂到佢都好大反應？

係

連登竟然有咁多有經驗既人

連登仔竟然補咁多強姦犯

之前喺唔知邊到見過話比人強姦完會有少少戀父辟
同埋會對真係鐘意自己嘅人死心塌地

帶綠帽？

PTSD